有冇邊間黃絲舖賣月餅？

如題，屋企人要買，唔棍作幫襯藍屍廢老仆街舖
最好比較大型啲，請連登仔出招

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

華爾登餅店

四喜麵包

大班

唔係喺 tvb 落廣告咩？

奇拿

中國會可能冇咁藍

講笑

落左black list喇

東海堂係咪?

美心旗下

賣粗口月餅嗰間？

望月

咪玩啦，上至經理，下至抄散，全部藍到仆街

四囍

鄧氏唔係英國騎士系?

王孖記果子
你買一盒月餅
老細就會捐$90去612人道支援基金

華爾登

四喜

蕭生間人民超市算唔算?

咩叫黃絲舖 點解你分藍黃絲的

有add老闆fb 憤青嚟